中華人民共和國萬歲!!

衲dee 今日食左麥克唐納未

詞窮了

萬碎